愛華頓球迷集中討論區（17）COYB 衝擊歐戰參賽資格

1 England GK Jordan Pickford
2 England DF Mason Holgate
3 England DF Leighton Baines (vice-captain)
5 England DF Michael Keane
7 Brazil FW Richarlison
8 England MF Fabian Delph
9 England FW Dominic Calvert-Lewin
10 Iceland MF Gylfi Sigurðsson (3rd captain)
11 England FW Theo Walcott
12 France DF Lucas Digne
13 Colombia DF Yerry Mina
14 Turkey FW Cenk Tosun
17 Nigeria FW Alex Iwobi
18 France MF Morgan Schneiderlin
19 France DF Djibril Sidibé (on loan from Monaco)
20 Brazil MF Bernard
21 Portugal MF André Gomes
22 Netherlands GK Maarten Stekelenburg
23 Republic of Ireland DF Séamus Coleman (captain)
25 Ivory Coast MF Jean-Philippe Gbamin
26 England MF Tom Davies
27 Italy FW Moise Kean
28 Belgium MF Kevin Mirallas
29 Senegal FW Oumar Niasse
30 Curaçao DF Cuco Martina
31 Democratic Republic of the Congo FW Yannick Bolasie
49 Denmark GK Jonas Lössl

Kean好好j

19號 新閘應該無咩機會出

coleman 碧福 丁丁 都好屈機

新po留名 kean真係睇得出有技術 19歲仔大把機會
不過仲未睇到2&b著藍色衫

Bernard咁fit 養和坐多先啦

kean 好大威脅
冰島臣繼續垃圾
碧福神救左幾球

雞巴明好似好左

其實不如2&b入中間頂冰島

Lm

無睇
雞巴明咩類型

打英超。要技術 體質 都重要
賭神得技術

Tom仔
操下轉技術型 傳波派牌
唔係無位出

kean正選未

唔想見到鴨

冰島兩球罰球出比67都餵埋落口
67兩球都無人mark都唔入

係啦

bernard同676根本undroppable

676 無左一轉會果種搶眼

btw 要換676點解要搵禾仔換
搵2&b換啦屌
見到禾仔落場都嬲 啲最後一腳呀 俾波呀
完全收晒皮

禾仔番去修頓啦

睇下美洲盃
初頭佢同尼利斯正選
結果踢到尾變左愛華頓

禾仔同676 都要休息下
出下2和b 都好

競爭太大
佢不如借去中下游練下

禾仔幾時係唔休息?

大傷休息下
禾仔抖完一排 先有表現

佢1月到依家好似都無正選過一兩場

德甲迷路過
你地個kenny好勁

遲啲要收返替高文

一落場有下推右走左嘩左出聲
之後傳中個下屌左出黎

有sidibe

支持樓主

禾仔特色嚟 包容我禾

冰島有出同無出好似無乜分別
睇成場波都唔多覺眼佢

罰球
不過其實搵丁丁都做到

英國《太陽報》爆料，今季由愛華頓重返錫菲聯的菲臘積基爾卡，因為搭上一位曾隆胸的澳洲模特兒，拋棄結婚10年的妻子，即被封為英倫球壇的「新賤男」。

報道指現年37歲的積基爾卡，與大他兩歲的妻子Emily已經分開，而對方已在自己IG證實這次是「永久性」的分開，只是不清楚是否已辦理離婚手術。至於兩人分開的原因，據報是這位錫菲聯中堅背妻出軌，與25歲的澳洲模特兒Holly Young偷情，而這位已由珀斯遷居曼徹斯特的模特兒，更曾向傳媒自爆，積基爾卡租直升機接載她，然後去度假屋過了一晚，擺明向正印「示威」。

Holly Young據聞過去曾與牙買加飛人保特也扯上關係，兩人曾約會過一次，但這位女模最爆炸性的新聞，是她一年前曾花1萬鎊隆胸，由B cup升到D cup。

估唔到隊長係啲咁既人

ok

大家點睇Mina?

不過不失 偶有佳作 但成日走甩人

有用嘅幻幻就借晒出去
幾時先可以好似獌同車咁提拔幻幻

轉會禁令
明明愛記啲青訓質素高過big 6但就成日無機會出，借到賣出去先知走寶

勝利11人

唔想再睇鴨鴨啊屌

贏波上榜首！

唔想見到冰島多啲
長期打少個

想問有無人有link?

唔想見到c9多d
jpm 後備都無

原來後備龍門換左

今日個正選陣同上季有咩分別

買禾b做咩..

可能silva見佢上場啲鳩長傳谷鳩氣，所以收埋佢

和b做咩唔出

原來傷左
c9 唔會好過佢 冰島又係雞肋

新買果堆又全部bench

平心而論 bernard 同676 真係好好態
同左右閘都夾熟

正 入貨增強後備實力
戴爾夫又傷左

但真係咪撚再出鴨鴨啦
無貢獻 又停唔到波 無突破 無射門

唔知點解d 領隊咁鍾意佢
佢個名都係咁嚟

當初我改就係話佢係高文私家鴨
想睇kean仔搵次正選

施華有冇同DCL做過愛

禾b可以打攻中

Gbamin 點解連後備都冇

可能今場想試 薛迪比打防中

傷左 可能抖一個月

屌 比人快開反攻

失波了

維拉個祖達好好波

垃圾後防

韋斯里仲好用過鴨
布魯日射手 又唔係貴 大大隻似當年渣古

中場都垃圾
mina 又失位

差d又失

諗起賓迪基

Wesley都唔貴隊史收購喎

高美斯好快攞牌 根本追唔到。。。

進攻靠 丁丁 bernard 676

atv隊史姐 喺愛記就唔算好貴啦

我屌 鴨仔咁大個龍就係射正中間

不過比甲真係有風險
安耶古魯好似都係比甲過嚟

AG呢下搞乜撚野
發脾四咁款

676好似冇上季咁fit

今場垃圾過c9
中場線換曬佢啦

幾個都垃圾 676又係 寧願睇2&b出黎

成隊得返 碧福 丁丁 bernard

踢得唔止差 直頭柒

Bernard今日都屎啦

中場要換tom出黎增加番覆蓋先 中堅米拿好差 但冇計 輸緊波冇得換中堅 左翼明顯硬食維拉硬淨波 換2+b

成隊幻得幻失咁 經常交失波
另外真係屌到口臭都要屌 鴨仔真係踢撚左45分鐘0作用
施華躝啦

冰島做乜鳩

你做乜鳩啊你 想笠射
交返件10號出黎

高美斯。。。

冰島個樣好似仲放緊假咁，完全hea到呢

人地一個交到波帶到波嘅人就已經玩殘我哋後防
我哋個進攻核心就玩半場笠射

鴨仔嗰下。。。 左邊吉曬射中間三個人

差唔過高美斯

成隊都唔知做緊乜

唔知咩order 成日鳩做one two
根本就唔ready去波都要傳

吊高波俾bernard

唔係成日睇愛記
想問下AG係咪唔識踢波

神經刀黎 一時好神 一時瘋狂派

睇佢今場球球都傳到離哂大譜

好多交失想點

兩個防中今場真係無得頂

逼都唔洗逼就甩

2&b出了

係咪冇出糧比ag
球球都發脾氣咁亂咁抽
笑死

對2&b冇期望是咪on9

有

2&b進步緊

高美斯做乜鬼

禾b

齊齊 反高美斯

假腳鴨

雙禾齊飛了

屌你老母 c9射乜春

白卡雙雄

鴨仔偷下雞又可以打全場

我覺得佢幾勁
所以先問佢今場做乜鬼

中柱柱

禾b真係進步左

2&b好生

䦕片

佢上季季尾喺阿越打越好

禾仔

禾仔真係打左幾十年都係咁撚廢

托柒我屌你老婆

托柒

無gueye ag就黎喊

跑撚死佢 btw 今日兩個防中都好似食左屎咁

屌你托7

笑撚4 一腳送走一分

Part 師奶 Ag要做多好多野
之前gueye攔截勁咁多
見ag傳波都唔準就知佢攰
上又唔敢咁上

咸能左 有時間控落黎再射啦 又懶好波第一時間

點解可以踢左咁多年波都咁撚廢

施華究竟用呢個陣諗住用到幾時

屌

笑4 抵輸 踢到pat屎咁

又係深宵西波
兩個防中同鴨都睇到我好燥

仲話嬴維拉上榜首

中場線 垃圾到
2 和 b 最好
完

上季已經想講教練好廢 今年仲廢多啲

成隊都垃圾 發緊夢咁撚樣
搵次唔好鴨正選 中場比返個位比tom仔啦
屌你c9同ag根本唔撚夾 ag體能廢到仆街
c9就懶懶行要ag包波
仲有676坐下後備 2&b正選好撚過 屌你老母施華躝啦

路過

睇乙組波都未見過咁撚差把握力

特別係托柒，出波鳩斬，射波鳩射

施華親生仔黎？

就算唔用洛克人我諗湯戴維斯打右翼都好過佢

10 20最有創造力就60分鐘準時抽起
18 21最有破壞力就90分鐘踢足
屌你老母馬高施華 gbmain唔撚用得咩
我寧願你擺德夫都好撚過Andre gomes條柒頭啦

gbmain 同 德夫都傷左
應該一個月唔洗見
18 21 唔換真係諗極唔明
9 號先係私家鴨

Ag同托72個一齊9c

托7 可唔可以唔好再出現
一拎波下秒一定炒

我想問 變陣未啊屌你老母
場場都勝利11人 又唔係真係打得特別好
施華見撚哂底啦 快撚啲躝啦仆街

65% 控球
12射1中龍

好彩做咗假拖

Silva唔輸返幾場都唔會轉陣或者放第二個人落去
明明上兩場都睇到冰島臣個位可以變
跟住到佢轉完陣又開始無限Loop

轉陣唔係無轉
唔好次次轉陣就一定出托7 得唔得
d 人話托7張約有條款 可能真係

Zouma過咗去爆炸

見到車仔Mount咁勁就覺得Dowell都唔差得去邊

皇馬想簽堡堡

有價好賣

JPG傷3個月

場場見到c9

可以場場追對家

上場c9好過高美斯

跑多兩步都唔肯要人跑埋佢個份
有氣有力緊好啦

會唔會有機會有一日會睇到Tom仔加b仔

ben 會借走

湯仔係fashion界就搵到定位
落場定位係咩佢自己都唔識答

佢ig 同鴨仔d fashion ..... 唔識欣賞

成隊波最有態應該米拉同吉祥物
熱身賽場場出

唔用mcarthy係一件好岸鳩既事

要清人 都估唔到新簽兩件傷曬
同mina 上年一樣

davies 唔用 gordon 唔俾佢上
死攬c9 冰島 高美又無態

2和B 正選

1分鐘

迪尼罰球

Digne真係世界級

又靚仔又好波

Sigurdsson都係

唔好意思
借個位黎
香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

成隻猿人咁邊忽靚仔

米拉走到
差保拿斯

馬天拿呢？

米拉good luck

真心會比托柒差咩

Kean正選

求LINK

kean第一次正選，順便睇下iwobi

笑死

67神!! -6足球

兩閘

兩邊鬥派膠

kean又沖得又撞得
效果好過dcl好多
依家仲有埋運
dcl可以搵英冠班落

2&B

2&b

2&b 迷

鬥攻

2&b 好勇

2場2粒 還我2&b

2&B 仲早過Kean聯賽開齋

隻查奧爾屈到

仲有zaha

幾年前我地有保拉斯都唔識用

傷多過咩 佢復出果幾場 都有心踢
呢隻查奧爾
前年 仲係獨食人 依家幾勁

bernard唔會就咁無左正選下話

左右兩路俾狼隊放題

邊個再話2&b垃圾

2&b迷

Kean都唔錯 有前鋒觸角
原不得不提冰島臣打右中場淨係斬波都唔錯
無球先入中間

67神啲頭鎚仲勁過鴨仔

痴線 馬高 贏緊都仲攻

隊波唔識守 每次mina守我都好驚
仲有甸尼守唔住查奧爾

戴夫 呢類 都幾好
企d位幾好
係後防

靚到

今場踢得好好 執Second ball 做串連派牌都有板有眼

係有時近距離比波唔夠力 可能踢慣曼城隊友走動多
但係明顯出德夫 高美斯舒服好多

冇錯 其實今場正選11個都打得唔錯

球迷死敵和理非集會日 比國際睇到我地嘅決心

秕上個禮拜好勁
請珍惜禾比

撐

米高堅真係

但bernard 踢得咁好，差左一場就要比禾比搶左正選好唔抵
點解唔係貶冰島

各路球迷請注意，正式宣佈所有球迷大和解

幫手推

我地前鋒無入球能力
2和b 冰島 676 搭個唔識入波前鋒開路

有個入球能力前鋒
賓特 冰島 676

打攻中個陣 其實好老土
要個b2b好過

....................

fifa？不了

pes 仲衰

結果買左

無手球？

作客蟲

點解唔出堅恩

個力架條友係咪唔犯規唔識踢波?

鴨鴨

呢球有d禁人既
但叻仔

係 都禁得好明顯

c9又係可有可無

2&b佔中打得生好多
冰島好似路人咁

死攻右邊痴線

係街冇睇，iwobi踢成點？

成隊都廢,但佢算成隊入面踢得最好果幾個

Iwobi

自從轉左個黑人助教之後就垃圾波
費格遜有火又被貶
又玩返zonal making

可以叫silva out 未

睇返啲精華
只能夠講 進攻方式又係同一套路
施格臣真係放bench啦 慢撚到仆街 又無分波

唔關事既
作客問題要改善啦
作客廢到
作客玩死守 防反啦
兩翼出加 鴨仔同堅恩 搶點算

施華從來都唔會用雙箭頭

可唔可以唔好再出c9
條友傳唔到前
有bug咁
出tom就算派膠都無咁嬲

出tom 我仲嬲 比人瘋狂打反擊
英國愛迷都唔鍾意Tom仔

作客差
已經唔係個別球員問題

馬高施華撐唔撐到季尾都成問題 如果咁既情況keep住落去
佢聖誕節個期打定cv都得

隊長回歸

勝利十一人
無態冰島係必然正選

主場對升班馬 轉陣打442都唔過份啦

唔轉陣既施華

有冇link

viu tv 99台

99台

咁鳩矛

mina own goal

好膠，踢得唔差，但攻又未去到食硬人，但守又未去到超穩

無人直接有錯，但係冰島人個位個質素好重要

同上年形勢差唔多，仲差左，中場gueye變左delph之後無晒反搶，任人攻同用波同無中場壓力

噓到呢

冇gueye變咗舒奶 delph

唔出2&B抵死

可以比冰島同676休息下
反正咁多人換

中間真係好廢

得傳中一招

托柒嚟啦
廢格臣繼續hea全場

幾位阿仙奴小將

得兩位都叫幾

消化out

我哋個青訓產品好波

炒馬高施華啦，6場(無big6)都係得7分

廢到唔識講 踢左兩年都冇form同曼聯一鳩樣

後防仲係唔識守死球, 咁多年都係咁

施華一早要走

講真，寧願對車路士阿仙奴輸波都唔想對Sheffield 紐記果d輸

主場食硬降班膽都可以輸 施華躝啦屌你老母

仆街 而家好似鳩文個時一樣
第一年正正常常 球員質素取勝
第二年季初脫腳 開始現型

有得寧願?

對面仲要出積隊長出嚟
愛記 得三個中堅笑死
頭三十分鐘攻極唔入就知收硬皮

義禾托7打成點

想當年又係u23隊長

叫唔叫到莫耶斯返嚟

得返燒味
轉陣啦

杜辛 堅恩

打升班馬都咁

第一球 碧福特有d責任

唔出兩個搶點
真心哂左兩邊出靚波

召喚耶子
回家了
帶埋班兄弟番黎做教練團啦

施華聖誕節前躝ok

想知愛迷點睇kean

搵阿迪達教

中場線垃圾做唔到波俾前線
而愛記d 中鋒 鴨仔加kean 都唔識回後幫手
係得賭神好少少

不過怪唔得曬愛記d 前鋒 , 中場真係食得屎

呢件真係
盡得哥帥真傳

前鋒都回埋後就無人上前啦喎
最核心問題就係我哋個進攻核心無撚用，琴日2&b出嚟佔中之後佢直頭好似無主孤魂嘅唔知自己想點，波又掂唔到又唔走位

覺唔覺得 67 好獨食
冰島臣賣得未

Silva幾時走

有人留言簽左 boa morte 做助教之後就差左
大家點睇

我地隊波進攻有問題
中場後上速度好慢 除左側擊
我地隊波又鍾意控球在腳
咁樣 成場波會做成 堅恩1對3至5個後防既情況既時間好多

堅恩係呢隊波唔會有表現
咩前鋒都係。

C9 同 施格臣 太慢 都係主因
兩個都無長傳 無轉邊 無入涉
我地又無罰球高手
朗尼 呢四樣都有 但係都比人放走
依家比人打防守 除左燒味咩都做唔到

c9 同冰島鐵膽嚟
信唔信下場鴨仔又正選

鴨仔十分鐘兩球

信

賭神 鴨 kean
出邊個好

暫時鴨入波最多

準備大敗

雖然難聽，禾傷左唔係壞事

link plz~

願榮光歸我愛

要456了

唔會啦
主場踢得都幾好既

鏝太勁。。

個龍廢撚到 仲話英格蘭國家隊 洗廁所就差唔多 出營差撚到

樓主在嗎？

呢球真係贏曼城球員質素啦

場波好快

如果依家炒教練，12月可能又要炒多次
個賽程好鬼慘，12月要對李城,猁, 轟,獌,妓

主場唔差既

炸？

1-1 主場有火

鴨仔死都要加一頭

隊長

偷撚左隊長個入波

真係睇主客場
主場和/贏 呢堆 都有可能
作客 比人炒啦

coleman屌佢?
coleman: 個波計你入d獎金都係我既

出下杜辛啦

2&b 入左黎好好多

on9冰人 第一時間啦 仲控乜9

屌出聲 開左個半月季仲係冇態咁

似係想挑波

施格 唔屌啦
屌親都入波

676抖下啦 無哂加盟果種氣勢

訓啦

呢下咁撚靚 無辦法

係條腰灣入 無影捉
靚波

愛字頭幾時買個勁龍
真係唔掂

正一柒龍 樣又柒企位又柒 咁都守唔到 咪撚踢波 去做乞兒算啦

睇咗伊禾比咁耐 未見過佢塊面咁燶

屌你鴨仔真係好撚垃圾 咁撚樣都叫乖巧

喂 蹝撚哂啲機會喎鴨仔 真係以為上場打英冠入兩球就球王咩

施華走啦不如

希望90分鐘2&B救世

2&b換走左啦

原寸KEAN來

換都唔換走伊禾比啦
換走676 隊杜辛入黎
換鴨仔 入堅恩

真 2&b好有作用

真係好廢
無樣掂

廢龍碧福特 一射就有 要幾多有幾多 呃飯食

同打國家隊兩個人來

廢老

垃圾教練洗咁多錢就快入降班區

676 又要攻又要守 蛇都死
冰島過主啦
其實呢幾場冇左高美斯先係最大問題
上季搭基爺好勁另外比多次機會大維斯啦

robles仲好過佢

用住lössl先好過

消化:great goal Duck. You did well. provided a goal for us. you will start the next game.

又降班區
下場般尼 和唔到
輸埋 施華執野走啦

棄用我升Gordon仔上黎算啦

轉陣啦不如
攻中 老撚土

攻力唔夠
要玩攻中 學熱刺 雙箭頭

打英超上分 都係要玩防守
施華 呢d進攻足球
仲要得燒味

屌 洗咁多錢把撚

用返moyes好過啦

一係請阿迪達啦

和都要走

無帶波過人能力既攻中，依家根本無前途

其實要爭好成績既話個兩支翼要有能力打433而唔係只可以打4231
要可鋒可翼
依家根本無人入到波
前面個兩件幼齒唔夠班
冰島又得一腳波無自搵食能力

其實買人有問題
應該要買有能力一季入到10球既striker可能打433既翼鋒
而唔係買2和b呢d只可以打中場既人

願榮光歸Everton

買前鋒有咩用，問題係無人做波無人俾到波前鋒，吓吓都係俾翼/閘兩邊燒味，俾你買到牙朗都無用啦
明明2&b打中間成隊波就生晒，silva係都俾冰島球霸做正選，打飛機咩真係

冰島呢d球員根本唔入流

冰島都可以出既
問題施華 唔識用 都照出

咁寧願bernard打佢個位比大d自由度佢

冰島/鴨/686 加堅恩/杜辛 兩個正前
冰島唔落返黎

側擊鳩斬 都有兩個搶點
加上我地 兩閘係有優勢
唯一優點兩邊

bernard 上場病左

一見c9 冰島就知輸硬
成條中場線邊個跑得？
上場digne 完全不在狀態
高文反而進攻幾好

u23 evans gordon 都升得啦
最好升埋feeny gibson

真係唔撚掂

duck剩係識tap in
呢d波入黎托咩
唔掂明明都入左

買啲即食又食唔到
幻幻上年成績好又唔升一兩個上嚟坐bench拎經驗

幻幻 原班再戰u23
silva 唔會用幻幻 想當年椰子都係少用

dcl打強隊真係唔錯
前邊做2傳打支點
可惜入唔到第2球

椰子喺曆屆咁多教練嚟佢用得最多喎，當然以前窮咁多就係逼住嘅
講得出名就有hibbert、osman、rodwell、rooney、Vaughan、Anichebe、gosling
都俾過吓機會嘅就Ruddy、kissock、baxter
但絕對比之後咁多教練都叫用得多

一年升一兩個
仲有巴克利揭幕戰正選， 仲有stones

但同其他隊比愛記用得好小

準備鳩下鳩下又一年🙋🙋

請puel
施華躝啦

Puel都係閪波
利申：李迷

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

上季嫁？

有mount。今季既
拿 施格臣 無問題啦
教練廢到

咁睇 愛記conversion rate 一定最低
丁丁 冰島 都咁多chances created 但入球率

‪💙Tim Cahill has returned to Everton as an academy coach to work towards getting his UEFA A coaching badge (Source - Liverpool Echo)‬

舖定路

又話有Gordon仔

very close to first team call
又c9 冰島
係咪3p 過

勝利十一人
輸埋呢場好行唔送啦，咁頑固硬頸嘅教練真係好撚煩

冰島入波派一千
今年個態仲衰過俾屈打左邊個時

c9 毒瘤
冰島 雞肋
好彩上場禾仔傷左
又唔見佢出下賭神 kean ...

最慘係海鮮波，西波隱型，贏波就懶係好似有d貢獻
10號位來講太穩定喲

俾大家揀會要我定係要以前巴克利

打中遊 下遊唔出賭神
唔明諗緊咩

施格 高峰有雙雙 巴克利都唔係果皮
雙位助攻 雙位入球
不過年紀大真係唔洗場場正選既

又閪波

冰島神真係唔識落後少少要波，吓吓攤大手板叫人俾波佢，但其實佢就喺四個人後面俾人封晒路

悶到仆街

冰島。。。 換未

c9 ... 派完膠未

On9啦

到高文。。。

咁換法
小心一分都無

話左

屌 垃圾

兩個工兵防中+一個漫遊龜神
輸三次都係輸咁嘅組合下

又換得教練 個個好似呃解約金咁 屌

真係好撚垃圾 都廢撚事睇 見到陣容就知輸左9成

676要坐下冷板啦
賭神 堅恩 絕對夠技術踢左右翼

似唔會炒人

其實 冰島換左 silbe 隊波無咩分別
係zonal marking 場場俾人入一球

出吉祥物救駕未

冰島 加c9 必輸
永遠唔出davies 因為無俾佢中出過

炒啦

等睇馬高施華玩護級
反而護級黎講 大sam都信心十足

the most goals conceded from set pieces in the premier league a record only beaten by two teams
1 watford managed by silva
2 hull managed by silva

西波無睇咁耐輸足咁耐

大sam有士氣波睇下

不嬲都話大屎 教得幾好

係你地狂屌

大屎都用下青年軍 tom仔都未比人屌得咁慘

執好下防守 育下成

椰子回歸定摩連奴

或者阿迪達回歸 卡希爾副手

玩撚完 黎緊幾場 好惡打

又要請鳩sam?
定unsy?

點愛華頓揸住手好牌都搞成咁 ？

以為自己揸手好牌打控球 進攻足球

仲要唔似進攻足球個下死守唔掂 攻唔掂
施華

我寧願用unsy慢慢執隊波用多啲青訓好過亂射錢落海
橫掂unsy嘅成績睇落同呢啲所謂有名教練都差唔多，用佢可以慳多幾大筆錢

成手好牌=成日紅牌

排尾四

又係到魔鬼賽程先搵unsy 頂
到時又俾人叫佢返去u23

其實助教轉左唔係鄧肯費格遜 就差左

點踢 三個中場兩個無用

c9 個球場覆蓋率低得恐怖
攻又無守又無
琴晚下倒掛解圍係出黎搞笑

冰島做進攻中場又做唔到波
下下要2隻閘帶動攻勢

係，唔見得佢差過鳩文鳩森鳩華

佢唔係仲係助教咩

影班相嗰陣已經變左黑人坐中間， 佢企最右
加上場場波 場邊都係黑人旁住silva

死攬zonal making =一有死球輸硬

般莫迪

唔識佢 但佢一嚟之後鄧肯費格遜就被眨
而且隊波都收曬皮

找卡數贏埋
落尾3了

正式打護級戰

你無發現呢隊波次次買勁多人個一季就成績滑落咩？

其實今季無咩買人
買左三個

上季買得多。排第八

基本上年年都傳一次

David Moyes open to Everton return as pressure increases on boss Marco Silva

回歸啦

同大Sam個年一樣掛救火教練 完約追少帥

高文國際賽又兩黃一紅

愛記都eye4hk
the people's club !!!!!!

今晚支持愛記啦

Silva放手一搏

棄用冰島 重用tom仔
但係keep住打單箭頭同托柒 吹咩？

後備有我就好

前面四個都好快

唔見棺材唔留眼淚唔話炒佢唔轉陣

禾仔 換676 前面放堅恩/鴨仔好啵

676打右仲屎過打中
鴨就算..堅恩杯賽再操下先

打正前好屎啵

676停到波咩 今場睇iwobi有冇態

唔需要停波，一有波就不斷放狗

Iwobi有態 676反而無

打右屎極都屎唔過禾確特啦

係囉 禾仔 好似無哂信心

btw賭神好慘
國際賽有波入番到黎後備都冇

禾仔 係施華躝既關鍵

傷左

你仲慘啦 上極都上唔到嚟

今晚贏波啦
對面個陣

哇

舞龍咁舞

無右腳

勁到

講堅 Bernard免簽真係好撚抵屌

一肯放棄siggy用bernard iwobi同場即刻work...

禾仔今場。。。

係街無睇 係咪一如既往咁垃圾

浪費晒D機會

2&B好生猛

但傳波幾好

半場總結
毒瘤確認係 冰島c9
davies 傳波都係唔掂 但跑得快同攔截一流

冰島真係毒瘤 次次進攻到佢腳就拖到慢
最弊條友打10號位 又做唔到野 遠射間唔時有 傳波真係少見 通常都係向左右交橫就算

成隊今場好肯跑,瘋狂高位壓迫

托7依腳差啲

iwobi

今場上風關鍵
1. 無鴨用richalison
2. 無施古神

咩料呀個球證

無c9

燈到佢啲遠射出返黎

我都唔敢屌施格臣老母
上季狂屌狂入

永續MS

一屌就入

繼續屌啦 條友啲傳波都仲係好廢

施格臣係得返 cup 一cup fake人
同射波
假9/前鋒 技能 加錯能力點

早咁樣試就唔洗輸啦碌柒

睇返精華 bernard尾撚到

今場67 2和比射極唔入
冰島一出嚟就入

676 抖下啦

出和仔和b多左棄c9冰島好多撞牆睇
打弱隊破密集幾好
但係兩個都滴尿射球
另外下場繼續用sidebe 唔出高文都ok never change winning team

唔係國際賽施華都唔會輪換

最主要無左c9 同大狙

成隊就生哂

AG復出真係緊要

隊波快左好多
不過防中無人做到破壞
打多幾場高美斯都係收皮

其實我地隊波唔太需要傳統攻中 比較靠兩翼兩閘進攻 今場有d似隔黎街咁出三個工兵 iwobi都係駁腳多
前面三個放狗可能仲好踢
同埋公平d講冰島場場比人man mark好難踢得好

冰島俾人man mark係因為佢唔識回後要波，成日企死位先俾人封死
2&b明顯可以帶住嚟俾波，咁先有活力
同埋用tom有個好嘅就係佢俾波上去嘅能力比起德夫同c9都好，所以好多波可以向前傳而唔係下下分邊

屌 唔用冰島個名即刻入波

會唔會下場又上返正選

Sidebe 冠軍球員
成場輕輕鬆鬆
係攻擊力無咩

尋日托柒好勁
獲球迷拍哂掌
下場原陣出戰啦
siggy後備入黎等人地攰跟唔上佢就可以wide open 射個3分波

我反而覺得佢係踢到70分鐘無力上前

見到李城兩個青訓越踢越勁真係好羨慕，人哋好有耐性同俾機會青訓爭位上，我哋就只識買人諗住即食

羅渣土 幾勁

Chilwell勁似拜恩斯

Chilwell啲助攻好勁，睇嚟英撚未來十年嘅左閘都非佢莫屬

除左mina傷左又勝利11人

碧福特

慢到

goal

67神

廢物起腳慢到

禾仔既廢真係唔講得笑

愛記球員場場都pk 唔知係咪釘鞋問題
今次傷埋

冰島好慢

無眼睇
垃圾到嘔

鴨入波

仆街了
又有一排會見到鴨仔

係咪睇錯？ 好似打緊442

施華救命水 果然係鴨仔

屌你堅

仲以為終於可以帶我糖反cup

咁既炸彈做英格蘭正選。。。。

真係好細動作

炸彈防線

有統計鴨入親波無嬴過
施華領軍後落後無試過嬴到

咁樣輸。。

笑4 炒未啊屌

盧卡甸

隻腳向住個龍方向去，咁唔og都難

攞盡 校唔到方向

炒得未

估到輸
作客垃圾到

AG silibe 無氣啦

咁就真係自爆

digne防守都唔係好，真係帶刀

冇左bernard 成隊廢晒武功
斯格臣又冇影 和仔球球控得差
得sidibe 保持到水準

降班了

冰島一入嚟成隊成曬
kean 又唔出

神早知施華廢嫁啦
仲有16分鐘都唔玩死守
英超級數球隊一定守到

錫菲聯守曼城強攻都守到60分鐘先輸個痾蛋波

侯活著住拖肥衫係美國做NBC旁述
英超睇波村

cashley cole，shearer都係度

換戴爾夫。。。
似要出返吉祥物啦

標叔叔塊面黑到

係咪落雨，上場d迫搶冇晒

吉祥物都唔想救佢啦
雪我呀拿

除左椰子無領隊捱得過三季

上場西咸廢陣渣

椰子是勁的

落雨就廢曬你估街場咩
不過逢落雨都一定有幾個愛記球員跣親
今次咁啱b20 傷埋

Anthony gordon D 青訓永遠無機會

點解個個都唔用吉祥物

好似性格差

佢一出嚟就成隊死晒火，好似開咗slow motion 咁

佢太慢

睇黎消化都捱唔到去笨啦復出

似真係廢

竟然唔係換kean出黎撞跟手放返67落最擅長既左邊

換冰島出黎呢個調動真係世界級

中場除咗高美斯, 無人交波交得好。
咁多年都係咁

輸第一球多得佢

耶子大sam柏祖又有工開

大sam上次比人當condom咁用應該唔會回歸啦

第一球碧福特 責任最大
高美斯雖然好多foul動作
垃圾龍

呢三個黎講大SAM最好

大屎
護完級。就亂排陣嫁啦

最愛椰子

佢發緊夢

其實今場真係衰得戇鳩，除咗第一球叫抵死外，另外兩球真係好撚冤枉

講真，佢走左之後。。。隊波既防守係無好過
估唔到stubbs+weir // Lescott+jags
係近十年最好既中堅pair

官網youtube係咪輸到傻左

bernard 傷2-3個月
同時Anthony Gordon 都好似傷左
要死攬禾仔 冰島了

今年又駛左成億，但仲衰過上年⋯⋯

次次睇親都係：進攻又唔夠銳、防守又唔穩陣

馬高施華其實有無諗過變陣打返442 /532？

勝利十一人開既領隊點會轉陣丫

大好機會入後備名單

一隊被傷患咀咒多年的球隊

但而家係變左輸波11人⋯⋯

佢再係咁，真係好似維拉降班前1-2季咁，出極都係嗰幾條友⋯

打小組唔對路，咪好似大sam嗰陣打得簡單啲囉，都好過而家贏又贏得唔乾脆、輸又輸得好唔忿氣丫

fa cup final傷阿達jags

唔係架
av攞第5個年都成季用死12 個

moise kean 唔用 Beni gordon 唔用
青訓唔升
holgate davies 一用成隊即刻生曬啦
我地仲有吉祥物，必要時馬天拿打翼

唔想同隔離街比，但人地都係勝利十一人

holgate今次助攻好靚

唔想再聽到馬天拿個名

聯賽杯入左8強冇人講? 今晚big 6 互片 希望抽到支好籌 有主場就夠
另外Holgate 睇黎係時候取代廢Keane 搭Mina

Keane堅廢 平庸
圍住佢重組防線好大鑊

人地好有決心出局

一陣狗屎撞棍捧左個杯仔就變左永續施華

開季睇到依家有感
最穩陣中堅居然係holgate
唔計琴日入波，連續幾場都有致命傳送，只係前線埋門能力有限
中場轉左禾比之後真係生猛曬
冰島可以做後備殺手了
禾仔最近幾場on fire
另外幾個真係一般

愛記要嬴波鐵膽
holgate + davies + 禾比

戴爾夫就似弱化版巴利

賀基治 不嬲話佢勁
係輸阿狗果場 犯錯
比人噓爆 之後雪埋
唔用佢真係哂料 又快又鍾意出腳
死攬堅恩 無運行

堅恩定堅尼
不過愛記得三個中堅 長期有其中一個會傷
silva 無得唔用holgate
積隊長都好過 堅尼 mina

一買呢隻堅尼 就屌啦
英人中堅買咁貴
依家既卡希爾可能仲好過佢

如果以前買伊雲斯
我都唔覺差過呢隻堅尼

第一季真係唔錯 好似冰島咁

u23 feeny astley 唔用
silva 腦生草
Anthony gordon 唔用
仲有琴日賭神球助攻唔係咁易
67 禾仔 鴨仔傳嘅話一定傳唔到

第一季 只不過爆爆人
威廉斯係佢附近
其實我都覺肥威有作用過佢
第一季已經屌緊冰島 堅尼
反而鴨仔比佢勤力感動左

肥威不了
如果鴨仔打右就好 搬堅尼返中/賭神
其實賭神真係應該出多d

賭神都一早屌唔出
賭神 講緊係大國腳
尼赫治之後最強前鋒

施華永遠唔聽人講
不過佢死攬 bernard 禾仔又真係打起左
不過要捱一季
想當年頭幾場bernard 俾人鬧到
禾比一簽入嚟又係俾人鬧

哥狗會唔會100m搶holgate
1助攻1入球

中簽 避左曼城利物浦 打今年都幾強既李城 但係有主場 可以博下入4強

李城今年好勁
條中場線好堅揪

普爾簽果埋堆人唔錯

Tielemans好j到
25m 抵撚到
仲有Paret

仲有中堅

屌，用托柒＋2和b＋676, 前面用賭神，咪好囉，dcl同堅都係垃圾

Tosun True Evertonian
咁都唔走

未搵到下家姐可能 人工唔平

Kean俾Silva拎黎打邊都幾好波

btw 我又入波

但唔識守
高文上半場就死

打邊都係屈速
打前無技術真係食屎

不過高瘦力架通常都係咁

堅恩 技術幾好
但得19歲就 練下波先

點解無論大森 鳩文 定消化 都咁撚鐘意用隻鴨

因為佢識入波

入親都係d門前混戰姐。。

執雞能力好緊要
想當年渣古都係咁

不過我鐘意賭神多d

新陣

當施華肯棄用冰島 c9
成隊波唔同曬

Tom踢得好瀟灑，有啲arteta嘅影子

唉屌
Mina又差啲伏全家

mina標波

又想做鳩silva?

高美斯斷咗...

係咁影住施密斯高文...過來人

熱狗mma重出江湖

仆街 死熱狗

屌死熱狗+韓狗

咩事 睇唔清

斷左 唔播得

見到成隻腳彎左

屌佢老母

好似10年前藍斯個下...

睇球員反應都知大件事

呢下 仆街到 死熱狗

無哂mood踢啦

幾時開始斷腳重播會唔播
btw mma死全家

我諗起伊度亞度達施華俾梳哥斯踢斷嗰幕

有冇圖

唔係梳哥斯但係唔記得咗係邊個

應該同達施華嗰次一樣
自己搵返圖參考

屌你亞洲一哥？食撚屎啦 搞我ag

馬田泰萊

拖肥加油，唔好輸比MMA狗
祝福高美斯

睇隔離po話斷開三截，即時見紅
所以全部人咁快有咁大反應

黑哨 死熱狗

慎入

好波

唔睇呀屌

祝高美斯早日康復同贏熱狗攞正三分
By迷禾b的阿迷

見到Andre個樣都唔安樂...

又殺一件

鴨仔

屌你冇慎入 仲要大頭

賭神入嫁

gomes早日康復 全球壇支持

自

賭神

祝高美斯早日康復

愛記餘下賽事 唔撚再睇
rip
AG

AG

ag

Ag

好撚想喊
見到隊波今場俾平時真係好有火
由其AG傷咗之後
成隊波好似翻生咁
好有士氣 冇放棄過
仲要補時七分鐘 賭神入咗波
嗰下真係好撚想喊
但隊波打和都唔會放軟手腳 佢哋好想贏
見sidibe即刻擲界外球就知道
所以我覺得今場波雖然拎唔到三分
但今場真係代表作嚟

好慘

唔知施華仲頂到幾多場
同埋好似都冇咩Form

施華躝啦

上面受傷圖咪有寫慎入
呢張表情圖嚟咋喎...

希望Gomes早日康復

fuck me

見到都覺得痛
希望ag早日康復

希望早日康復

AG死茅廁比天收

希望AG早日康復
熱狗竇好多外人入去引戰，我希望入嚟講一聲抱歉

其實今場真係踢得好好 得禾比一下犯錯
其他人0失誤
仲要黑哨球證

早日康復 心都痛埋

利申，非拖肥

愛記中場
又要用返冰島
加埋ag 咁樣 施華又留多陣

利察利臣太多無謂插水，搞到球證唔撚理，晒撚晒d機會

仲有2&b屌你老母咩，成日回後，最後失誤俾人入波，你唔帶波過人要你做咩

其實 我睇睇下訓左

係無12碼果球先起身睇

好多球都冇12m,
son1球
ali手球
李察俾人踢

係 67傳波垃圾到

球證擺明偏幫熱

對唔住
早日康復

賭神 吉祥物二號
賭神真係好愛隊波 無論出場定後備都好有鬥心
第一時間去搵ag 之後去安慰son
入波 都笑唔出

開季到而家都無心情睇波，今場ag仲要斷腳

係疤比人吊住走，難得係拖肥踢得起

真心對唔住
祝早日康復

車迷入嚟祝早日康復

今季佢表現幾好
以為可以入番國家隊踢歐冠
get well soon

ag迷祝早日康復

歐國杯*
早日康復

連續三年都斷腳

巴迷入嚟祝早日康復

麥卡菲復出了

祝早日康復。

早日康復

熱迷入黎say聲sorry
祝AG早日康復

祝Andre Gomes 早日康復

隔離熱狗post 真係好多壞腦。。。
好彩愛記post 無 唉 第一次和波都咁sad

禁區手球
補時單刀
艾堅信
ag早日康復

鏝迷祝早日康復

黑哨 var又唔睇
仲要var 俾個垃圾angle 佢去睇

阿迷祝早日康復

手球個下睇咁耐然後唔判
補時個球咁都唔紅

ali 隻掌好明顯啦
有下sanchez 批㬹

居然有少少同情施華
bernard GBM gomes 傷曬

要靠伊和比組織

祝早日康復，踢得返起

成場波 真係除左佢嗰下 其他人零失誤

催淚

祝早日康復

我信賭神 佢真係想喊咁滯

屌那星

抹走ag個下 呢場真係代表作

消化真係無運

係咪又要出返c9

仆街都係咁話
一月要搵定接班人

琴晚無睇 而家睇返啲相都覺得好撚痛
死熱狗真係垃撚圾無品

it was confirmed he had suffered a fracture dislocation to his right ankle

唉 尋晚瞓唔著 今朝冇心機

咩情況

[COYS 橕普] 熱刺球迷吹水區 172

負評呢個post

賭神正選 要爭氣
我有後備

出伊禾比 搭賭神啦
伊禾比 有teamwork d

堅恩做咩後備都無

廢囉

以為後防 堅尼
前鋒 操下先
又亂鳩買人用返賭神

賭神加油呀

Davies

Tom

Holgate越踢越定，同炸彈石頭同type但定好撚多

佢呢兩場好好j

魷魚香啦

堅尼 仲要踢左兩三季正選
幾個教練都係盲

賀基治勁到

成班食左藥咁

賀基治 陣已最
幫c9米拿包好多波 向前交波timing又好

呢球點解唔比676

c9

隻右閘好撚廢

是旦執件牛奶仔都好過佢

打防中位比人話過就過

高薪低能
屌到口臭

係唔係有出球霸神？

676 獨食、死扭、插水

ching講多兩句 佢就入

契仔

伊禾比 d比波係成隊最正常

676插得太多，而家真係幾犯眾憎

唔換c9 入大夫
好錯

係 但係愛隊前鋒得賭場識走位

大夫傷左嘛
所以先有高登仔

施華 下場keep住賀基治 賭神既話
唔洗躝啦

賭神今場表現點？

一般般
有幾球埋門機會 把握唔到
但都ok

希望下場仲有得出啦
今場無睇
silbe 定coleman 好d
冰島繼續隱形？ c9唔洗講 睇到
出c9一定失球 有無小總結

Sidibe 成場比隻翼撚 對面隻翼幾鐘意盤球
唔夠人快 有一野致命犯錯 傳失
最後出左球靚波 比676射入
佢同高文各有各好
佢夠大隻 防守/死球塞到門口

冰島上半場有氣 有d技術睇下
下半場無咩留意佢
傳波屎到 連基本 比直線都比唔到

始終想見到高文多d
冰島 加 c9 唔輸執到

全場 最有驚喜
賀基治 打反擊 對角有球長傳準到

出賭神係幾好
前場 676 禾仔 冰島 全部射手形
賭神 做到停球 傳波 打one two
有球同禾仔打空中one two幾靚
係埋門唔得

Tom仔又好波左

呢場係幾好睇

出c9應該都係無晒防中下焗出
球霸神都唔知佢出嚟做過啲乜，俾啲波仲衰過學界，2＆b一出嚟就俾到腳直線鴨仔射

青訓好過佢 應該用beni

做唔到肥普走先

黎愛記
大把錢你買

慢人中場回歸
自己遞信唔撈

c9 + 冰島。。。。

球霸神

搵唔到拖肥既LINK

賭神有冇射波?

收得皮

攻不銳守不穩
冰島as usual潛水...

Welcome普捷天奴未？

俾返隊長章coleman 啦

阿迪達機會大啲

冰島咁樣交俾人

仲有邊個肯黎教

home輸比canaries

輸晒3隊 升班馬唔炒唔得啦

點搞呀

上面有ching話阿迪達
跟住哥帥好過啦 點會返黎執爛攤子

椰子啦 唯一一個會接手

換肥普未

點解仲未炒ge?

炒硬
琴日 睇睇下著左
起身聽到 話主場球迷叫炒馬高施華

請唔到肥普嫁啦
大把大球會爭

Unsworth帶到季尾先啦屌好撚嬲

就算啲人唔傷 我諗成績都唔會好好多
再唔痛定思痛 捱到今季都捱唔到下季

換左施華 唔再出契仔c9 + 冰島應該會好好多

高文一出嚟成隊生猛曬
silbe 成日失位
換走c9 又成隊生猛曬
轉442之後攻勢多好多

總結 施華react 得太慢

尋日睇拖肥 輸
睇我廠 和
睇港欖 贏決賽就入奧運 輸左
睇黎獻世今晚全勝

大家好
新會然
Mon咗post兩年 終於開咗連登ac！
多多指教，不過有時可能唔識波亂講

我想知道大家點睇Holgate對諾域治嗰場
感覺兩球都關關地佢事
然後又同Krul有爭執
再之後佢好明顯燥到仆街又想要表現再鳩射
應該繼續出佢？定俾返Keane踢？

有冇人同我一樣每一日訓醒第一件事都係上網睇下炒左未

朝朝芒twitter

施華d波好on9
鍾意打控球 進攻

呢d波 唔係前四球隊 玩唔到

加上 我哋有撚playmaker

最新消息係耶子回歸或者Eddie Howe上任

Howe

根本holgate現階段只係英冠料
睇佢身型
一對住身型健碩既前鋒就現型

但點都好啦
呢幾年黎
由管理層d on9眼光到領隊執迷不悟戰術到球員心態
根本走緊當年紐卡素條路

點會季中放howe

係英冠西布朗都無乜得出

一場踢得差就英冠料

上季主場對西咸咪又係因為佢一樣俾阿拿杜域蝦而輸囉
然後消失再繼而去西布朗

常規正選喎 ching認錯人？

再上兩場佢係咁包底又點睇？
嗰兩場無佢用速度包底，一早輸兩三球先

賀基治 真心好過堅尼
如果買到個好過堅尼
棄賀基治 都無野好過講
堅尼其實都踢左好多場西波
屌 施華咪再打控球進攻 就咩事都無
失球其實幾多

阿拿杜域 果期著火
你放堅尼一樣撚狗

教練問題 大過球員
場場輸波 控球率 大過六成

中場咩料 自己知
一定hold 唔到 有失誤

今場諾域治我無睇

大屎揸住馬天尼 都連贏七場

教練咩料大家知

一隊修頓無料到
一隊熱狗
熱狗失個球係iwobi責任
但同時顯示到holgate未有料擔正

ps講緊呢一刻佢係英冠料啫

未算成熟 都係既
睇下比唔比時間佢踢

Everton are said to be interested in appointing Flamengo manager, Jorge Jesus if they are going to sack Marco Silva (Source - Diario de Noticias)

大家點睇

巴甲野無咩信心
法林明高今季係好撚勁 但始終都係啲三四線聯賽 分分鐘你去英甲搵教頭仲好

心水howe 以佢作風又係打控球 但佢班波無我地好（其實我地都係好少少）呢到有錢比佢買 應該執得掂

又季中搶人領隊
唔搶即係搵椰子頂半季，但係今日好似話西咸會搵椰子
阿迪達又傳去阿
最後永續施華

On9 西咸又搵返椰子
有個好領隊唔要

根本啲青訓就係差人幾皮
holgate呢啲質素啲球員中遊都踢唔掂
係有人當堆青訓係寶咁

拿玻里兵變 齋吹嚟講有冇邊啲球員執得過

青訓無乜機會踢喎，一係借走晒一係坐後備坐到硬
如果可以做到阿狗或車仔咁肯俾青訓輪流出嚟踢吓，俾機會佢哋搏表現爭位，而佢哋又無表現嘅，你屌佢差人幾皮都話，而家係踢都無乜機會踢喎，好多連踩草皮嘅機會都無喎。
同埋，買返嚟嗰堆人都唔見得好過青訓好多，好似球霸神咁，出佢就等同打少個，但佢就點都係正選，唔見得佢會好過dowell囉
c9、堅尼、托柒呢啲真係屌都嚴口臭，但佢哋就點都有機會踢嘅

睇完諾域治
賀基治頂多 關第一球事
吹到輸哂佢

堅尼3000萬 廢過西 踢足三季
又屌青訓 跟本成堆青訓草都無得踩

Gomes

的確係無乜機會踢
但班牛奶仔唯一同情係kenny仔同tom davies
其餘個d我真係唔覺值得俾機會
皆因連係英冠都唔見突出
dowell係英冠好過一段就消失左咁
就算走左既lookman仔係德甲都失左蹤

無乜機會係事實
但近年青訓產品又的確屎左d
即管睇下之後gordon又係咩料

高列巴尼 梅頓斯 因斯治尼
我知我發緊夢

牙石 依家場場入波
lookman 出都無得出

英冠本身就體力化為主，dowell好明顯就係技術型球員，如果用英冠追求體力化嘅標準去度技術型球員，我諗美斯、奧燒都係唔夠班踢。

屎唔屎就唔知，但愛華頓嘅u23近三年就已經攞咗兩次d2嘅冠軍

如果攞冠軍嘅青訓都叫屎，其他嗰啲應該就係爛屎
而家嘅管理層只求買貴價即食搏爭上遊，無耐性俾青訓，但事實上就係靠即食都係仲衰過以前

到我拖肥炒人未

牙石俄超邊有得比
吉祥物喺Lokomotiv入球率夠唔錯
碌文之前已經講過 因為愛隊成日唔出佢 雪到硬哂 要訓練多啲攞返個態
牙石我唔敢講有料 但碌文呢單我燉佢唔抵

梅頓斯已經32歲 理論上要嚟嘅唔係冇可能 但話要年輕化 我就有啲保留啦
我都係諗緊高列巴尼，但我可能諗太多啦，邊有可能用7000萬扑落一個冇英超經驗嘅後防度
Allan?

講到好似人地一定想嚟咁
想當年渣古肯過嚟真係執到

所以我一嚟就話齋吹，但又唔係咩都冇可能嘅，例如幾個月前根本冇人諗可以買到Kean

kean 係咪唔適應英國生活

今晚唔睇好過睇
九成 大炒 施華比炒

屈福特炒左領隊

踢唔掂英冠
你咁都有得呢個原因黎兜

Ok
You win

352

仆你個街又三中堅

佔中陣

出唔到你

正面d B20有後備

bernard 後備

炒左教練未？

炒左 龍格保caretaker

連個似樣既防中都無就玩352。。。。

676

now個講波佬係咪戇鳩呀
同你老母市光榮咩

2＆B唔係左翼咩
佢成日佔中搞到球霸唔知企邊好

黑走人12m...

都踢唔中腳

其實冰島好啱打後一格

失驚無神入球之後就死守

條中場線真係無人用

中場中兩個廢到

對面啲黑色坦克中路俾佢跑起，撞開幾個就守唔到

jpg幾時出得番

Vardy好撚正

反擊放kean仔係前面單打獨鬥好過啦

兩個前鋒玩死你三個中堅
出c9....

輸嘅話係輸tom，啲傳波閪到
臨尾都唔保守啲

bye bye 施華

搞掂 俾人絕殺
施華躝得

出c9 都係差唔多

死球防守傳波身形乜柒都無

前排仲有人話holagte應該英冠料
tom明明先係，仲要無借走過

希望聽朝瞓醒就見到

應該byebye了

施華同 助教走啦
個般莫達嚟左之後隊波無好過
俾返費格遜做助教啦

Baningime 同 Adeniran 提都唔提下 跟操跟到2046

再見施華
仲有咩野人肯黎

拖肥啲拖時間手法好撚低質

依兩個都唔錯

今場輸都好嘅
100% bye 施華 去屈仔啦

冇咗gueye中間啲防守完全散晒

0硬度

見到個米高堅尼仲可以出場真係笑撚咗

搵佢過黎 搞到俾屈仔告 番唔到去啦

依個真毒瘤
c9+ 冰島 + 佢 =100% 輸

見到李城件Tielemans同Soyuncu就醒起我地之前挖李城個Walsh係做咩春搵啲人返嚟仲正過walsh返黎個d

條友早排先9up完
講真，而家brands都算係咁啦

Tom Davies 真係好撚垃圾，傳波尻傳冇硬度冇防守冇身型冇創造力，唔知想點

Twitter 比人插到上天花板

明明岩岩出道果陣話佢比波好毒
好淡定架

每個教練臨死之前 都會玩3-5-2

又big Sam?

衝擊英冠參賽資格

仲要係英格蘭常規國腳

愛蛇同肥普會唔會吼拖肥?

咁咪降grade
愛蛇足球天才你都吼?

椰子要回家了

我都希望肥普
修仔都係中型班姐

黎緊個場仲有份
係唔係想作帶埋呢幾場先炒

落到降班區先炒

依家已經係頂級教練

呢幾日傳得好行愛華頓簽愛華頓

上年傳到依家
但佢今季好似跌watt

FA cup 對猁

如果下場爆冷贏咗 施華又可以續命唔洗躝
最好三場之中贏到兩場，之前啲垃圾戰績我可以當粉筆字抹走

Baningime衰咩
出tom仔c9 都唔要佢

之前喺韋根踢咗一場表現好好之後傷 我諗施華覺得佢唔夠英超經驗 嗰個Adeniran都係啦 話咩跟緊操 影都冇
話時話啦 Beni黑人嚟講算纖幼 練下大隻啦

基耶 都唔算大隻
要個人係中場破壞攻勢好重要
好掛住高美斯d 唔拎牌犯規

676續左約

Anthony Evans u23打到識飛都上唔到一隊

你催下施華叫佢出吓你啦 球迷等到頸長啦

施華走嫁啦
下個領隊打護級 邊會出新仔
除咗椰子🥥

無分可以輸 降班危機

留名輸埋打吡都唔會炒
大老細你係咪想個新球場踢英冠波呀

等睇施華出鳩陣被456再光榮被炒

敗陣十一人
好波

希望瞓醒有MS嘅下落

好廢呀屌 場場打毗都俾人㩒住打

人哋好似仲要係輪換嚟

堅尼

寧願見到c9做防中好過球霸神喺度鳩企

學人打高位防守.......笑而不語

唔好咁講
出baines 好過

456

邊到嚟嘅自信將條防線推到咁前，仲要對住咁fit嘅猁

好彩無特登起身睇

半場4-1
人地唔留手真係10-2

降班區

仆街啦

幾球突破越位防線

睇精華
好似望到眼
Tom仔屌堅尼

我睇直播，堅尼都唔知包左幾多球直線（包越位）呀

包完又唔夠人快

兩個/三個中堅背脊嗰啲位闊過紅隧，三中堅嗰陣斜cut直線過到兩邊中堅就等於單刀

中堅唔夠快
仲要壓前唔貼身迫人
下下人地一堆就單刀咁濟
2個中場中唔見哂人

2個中場都唔係打開防中，啲補位封位意識同零係無分別，出師奶又係死⋯⋯

施格臣有狀態都話可以以攻代守，今年佢無腳好波⋯676又好似俾人睇穿晒咁（仲成日放軟搏球證吹）

前線無供應，中場又截唔到攻勢，後防啲包位速度⋯⋯

我雖然好唔鍾意伊禾比，但呢幾場佢有落場的表現都絕對係成隊數一數二好⋯

其實而家就算炒左施華，都好似無咩人執到隊波，要護級更加唔敢用新仔，結果場場都係而家呢隊戰敗11/12人

禾比前幾場還好，今場好一般喎
其實嗰陣鳩文年代都就嚟降班啦，但嗰陣都放膽俾Beni正選地標
既然呢季都衰開 不如出啲新幼玩下仲好
嗰三個舊幼由期望睇到失望

施華都唔肯用幻幻⋯⋯

中場傷鳩晒先用tom咋
前場人滿又要預位俾托柒點會輪到我或者Evans上位丫

下個post應該可以welcome新教練

接下來賽程
大家覺得ms仲帶到幾多場

chelsea 12/7
manu 12/15
leicester city 12/19
arsenal 12/21
burnley 12/26

炒未

搵定link下季睇英冠

鳩文都係輸一場勁既俾阿狗即炒
咁都忍得施華 屎都食得

快啲換返個英冠topic

懷念月巴

下季DCL同Kean 一人廿球

Kean 好識得自己搵機會起腳 但係球球都硬係差少少尺寸咁 應該係雪到硬

中堅 中場都好大問題 不如放手出青訓博下啦 睇到好嬲

戈種fighting spirit暫時隊入面無咩人比得上
但我比較懷念中場有lee carsley+thomas gravesen
依家真係好軟好斯文咁踢波

卡希爾之後後繼無人

都話月巴 好嫁啦
施華一上任就送走人

有高美斯既

炒未呀silva
個完場訪問真係

棄月巴留球霸臣真係笑死人
月巴係高幾班波

dowell好慘

依家傳緊
1）moyes/Cahill
2）marcelino
3）Simeone

耶子帶埋卡希爾回家

咁勁simeone

人哋帶緊馬會好地地又踢緊歐聯，點解要嚟愛華頓幫人執屎護級

反正都9 up
不如100m打包埋felix

其實馬體會聯賽排緊第六 所以先傳佢會走人

兩個都應該free agent 黎
好大機會

阿迪達

好啊 好想你回家

Silva sacked

椰子welcome back

炒左

請阿迪達啦

終於炒條垃圾

大Sam

bye silva

Big Dunc看守領隊

般莫達同施華兩個都係垃圾
用big dunc幾好，又可以多d 時間搵領隊

成條team一齊走啦

留返brands 同big dunc 就夠
仲有同b20一樣高嗰個隊醫

Brands就可以留低
清冗員同補強方面算做得好啦

般莫敵都好似走咗囉

不過呢個時間炒又係遲左，12月成個月都係硬仗，睇個勢可能要1月先有領隊肯上任

契爺走左，676會唔會又玩野hea踢呢？

其實好少隊好似愛華頓咁，班球員肯搏肯跑，但硬係贏唔到

愛蛇 愛華頓
消化 阿仙奴

成日壓住黎攻
你估自己曼城咩
今季場場5x,6x控球 都輸波

對白禮頓同諾域治都係咁好傷wor大佬

希望激勵到班人

邊個？光頭？

要睇下簽左個份新約係咪新加左咩條款可以比佢如果有大班會出價時可以無條件離隊

但本身ms就係呢類型領隊
揾佢黎教都係因為想轉型打傳控

但MS的控球係橫傳多，根本中前場發電嗰班一死火，成班就好似小朋友踢波咁，無晒章法，去到對利記嗰場多長波都係因為猜唔入先焗放長

有人識俾波

又估唔到燒味足球入到第二球

Duncan Ferguson has confirmed that Seamus Coleman and Fabian Delph are both our injured for tomorrow’s match. Yerry Mina is a doubt to play also

Mina到底有無試過連續幾個星期唔傷

邊個識俾波

E和比
唯一 識少少

傳下傳下傳埋安察洛堤

今日好期待

施蒙尼應該就比人炒

究竟係442定4231

識放 尼亞斯 後備
有plan B

隊波 攻擊力咁廢 442 岩嫁啦

吉祥物

輸波三寶一齊出
冰島 c9 米高堅

同人唔同命
呢個陣之前實比人屌

唔怪得Gordon仔都有出post多謝施華啦
走左即刻冇份

仲攬施華